有冇人聽緊 晴朗

唉潘小濤一路講一路喊

有

我聽住都喊到仆街

喊左，宜家諗起又眼濕濕⋯⋯